你地覺得星期日會有幾多人

同埋有無可能好似雨傘運動咁佔到街，話晒政府都叫有上一次經驗

應該唔多